12星座之金牛座嚟圍爐吹水（2）

有冇垃圾金牛嚟吹水呀
或者想溝金牛仔女嘅人都可以入嚟問下㗎喎

同埋有tg谷入可以搞下生日聚/吹水屌鳩其他星座

利申 都幾討厭巨蟹座 成日扮好男人！

推

自推

想跟金牛座談戀愛

最重要的一點就是 不要只顧講道理

OK？

Tui

1.跟獅子座談戀愛的感覺，不就是打打打打打打打打打打打打打情罵罵罵罵罵罵罵罵罵罵罵罵俏?

2.跟金牛座談戀愛的感覺，就是要把酸酸酸酸酸酸酸酸酸酸酸酸酸甜苦苦苦苦苦苦苦苦辣都嘗一遍。

3.跟白羊座談戀愛的，注定讓你的心跳起起落落落落落落落落落落落落落落落落落落落落落落。

唔好幻想摩羯 處女 金牛姐係土象星座會為咗喜歡一個人而改變自己
佢地活的比你清醒多了
佢地唔願意改 佢地都唔想改
而且覺得冇必要改
你睇唔慣？咁我地唔合適

新人留名 啱啱先知自己金牛

點解啱啱先知

呀哈～

白羊金牛交界留名

覺得自己似邊個多啲

喺咪你急得濟

金牛，但我份人真係好摺

垃圾金牛
同個ex拖拖拉拉拖拖拉拉拖拖拉拉

死毒撚！！！

我都覺 正垃圾

金牛毒撚特別毒

講左好唔鍾意 佢應承左我唔傾都要偷偷傾
係咪佢啲堅定不移同固執就係佢個ex

鍵盤戰士

姐係覺得你未夠好 一喺佢想搵條友激鳩你
一喺就想手揸2件 前提要佢ex想同返佢一齊
記住分手唔會有朋友做㗎

超憎金牛巨蟹

唔洗你鍾意

我連戰士都唔係

火象星座先係正

同埋好有心計 又control人

我都係啊雖然講係白羊 但睇星座我覺得2個睇曬先最啱

我覺得白羊仔好黑人憎

點解啊？

跟金牛做朋友，一毫都要計得清楚
跟白羊做朋友，隨時連命都無

我生日責係中間 我覺得性格接近金牛但係又有啲白羊嗰種衝動

我係白羊最後個日 白羊嘅衝動我又唔係好勁 又唔係好活力咁 但我男朋友金牛 開頭第5日出世 反而我覺得佢仲白羊過我 有時都幾衝動

白羊仔成日後悔 不了

返嚟圍爐取暖唔膽溝女對自己0信心

失敗咗咩

我未去到 間唔中醒起咪心入面sad吓 但都要繼續努力 都冇得我後悔 我咁又唔覺成日後悔

利申白羊女

個時同白羊仔散咗 佢過咗一個月搵返我話後悔 仲話咩自己好似有心臟病可唔可以出嚟見下佢驚自己死
我話你就死先好叫我去醫院探你

岩岩同咗金牛散

點解

要不斷出現響佢生活 俾佢留意到你
但係唔好做作 唔洗特登扮扮淑女 講粗口會打冷震
牛睇依d野多數都好精明 好易就望得出
但係又唔好太激進 日日搵佢r水吹 唔係會反感

寧願慢 做耐d都唔會快但係嗱西
有少少完美主義

Btw樓主加哂人未 我上次見你話就加哂

落下一個
佢冇ready過同你一齊呀
婉轉啲費事落你面咋

仲差8個我就加晒上一個post個啲

我好似最尾又申請左

鍾意咗女仔好多年 去到後期佢都知，但佢選擇繼續做朋友，捱多一年之後，我都係放唔低 做朋友只會忘記唔到。最後斷咗聯絡
而家毒咗好多，女仔主動搵我傾計都會好抗拒
準備獨一世

咩跡象先顯示到金牛對自己有feel

順便問下天秤仔點媾金牛女

就快到你啦！

咁係因為由頭到尾你都唔想同人哋做朋友
咁就冇咗個fd
其實得唔到做朋友冇咩大不了的
輕鬆啲

秒回你 成日同你出街
牛牛本身都痴身

點追都攞唔到歡心

因為真係唔鍾意你

但我唔想再放手繼續等牛牛

牛唔會俾假希望人

宜家呢個今年
頂唔順佢D脾氣

金牛係典型嘅扮豬食老虎
同ex一齊左兩年
一直以為佢好蠢好天真
到分手既時間反面快過任何人
原來醒撚到仆街

金牛係咪易衝動...

又唔好咁講
金牛真係感情上好果斷

想知魔羯點溝金牛女

好理性...

手足們今晚休息
聽日先回應大家問題
抗爭加油

所有金牛座
唔好咁硬頸同固執啦
得自己最辛苦架咋

如果我唔秒回 牛女唔係正常都唔會秒回咩

我反而鐘意呢啲
利申：處女

咪就係處女先了解金牛
咁死得啦

處女麻麻
但係真係夾金牛

其實處女真係幾夾
不過最好唔好 處女有時都幾麻煩

佢鍾意你睇到就會秒回㗎啦
你唔秒回佢你檢討下

唔係
有啲牛女係懶唔秒回

其實懶係唔回就唔止牛女
喺依個世上所有女人都係咁🙂

我 長期閪面

點解樓主咁憎巨蟹座
Btw 我都同意

成日扮撚晒野
好多小情緒
懶係好男人

啲女都好撚煩！！

大家好，我都係金牛座

會好撚淫 由朝扑到晚

牛講分手？無得回頭
你講分手，仲有得救下

雙子會搞到金牛好柒煩

痴身+ 肯洗錢。

係你唔了解佢 你12月生日嗰個柒頭星座啊？

金牛 夾金牛啦 由朝屌到晚

負能量撚

處女麻撚煩 但夾到牛，但處女會被人激撚到仆街

發脾氣屌撚到佢仆街 又唔可以放負既情況下。佢就會講。12/1 月都係同一個柒頭星座

收下放下收下放下就得

麻煩撚鬥麻煩撚 都唔知邊個治邊個

金牛治處女 兩個麻撚煩

屌到冇力都仲要揸波

牛牛佔有欲強無計啦，就是咁的，再得閒gathering

真係完全唔會諗？
其實我地依家冷靜期

牛牛分手：打畀朋友，喂屌你 今晚去邊度飲酒？解脫啦

你分手：打畀朋友，唉 屌，今晚陪下我傾下計ok?有心事

認真咩..
不過佢係外國 個邊冇咩朋友
日日返工放工

你好

我都覺！！

上個post所有人已加晒 開始加今個post

long D啊，咁就死多幾錢重。

20歲就唔想識朋友，點搞覺得同一個陌生女人做朋友個個過程好難

上網吹熟咗先

金牛座係垃圾
利伸：金牛座

都係種樂趣

anyway 係咪金牛座先？ 金牛好睇第一印象的

放心啦金牛會好撚開心。 處女會日撚日都躁撚到爆炸。

我已經係要上網搵人傾，但都係唔識傾落去咁唔知幾時變到咁

你而家咪同我地傾得幾好

生日party 全部金牛 4/5月？

我都想感受下就算會躁都好

好唔好傾係人夾人
你又唔洗太介懷

係

個party 實好撚嘈都似。 十個牛仔九個唔怕生，毒撚無得講
利伸：10分1既毒撚

牛仔留名

唉無啦無啦

不過係邊個講分手先？ 你定牛？

佢對你有無feel先？？

樓主做咩唔開個金牛座whatsapp group？

處女座同魔蝎座好q麻煩
絕對唔追呢兩個星座既女仔

有fd話未見過金牛座係樣衰，因為佢識好多金牛座人

利申：金牛座

好開頭因為啲事我話咁唔好一齊啦
但其實我係嬲都濟先咁講
之後傾咗好耐 佢就話想分

是的

咁第二個毒撚係到

傾左好耐佢講分手 mola mola

但同另一半 好朋友 同家人 就會好啥得洗錢

因為我唔係金牛wts gp admin
有咩幫到你？

真啊屌

太chur

女朋友唔肯同佢扑嘢

12星座只供參考
其實最後都係睇返人
星座係死㗎 人係生嘅
人類很複雜

個金牛ex好撚仆街對我定對佢現任都係
當時一齊嗰陣就成日暪住我同佢而家個現任出街
分咗手一日就即刻同人一齊仲成日扮受傷者扮唔開心勁撚嘔心
之後ig又係咁request要follow返我又係咁Po啲同我有關聯既嘢e.g 我地一齊嗰時影嘅相 又po啲我之前同佢一齊嗰時我用既caption(持續咗七個月)
真心人又係佢鬼又係佢鄧佢而家個女朋友慘好心分咗手就咪撚搞咁多嘢啦仲要有埋女朋友 真心唔知條友jm9

真心 我個金牛ex都係咁
你同佢嘈佢都淨係會覺得你煩 然後應承住先
嘈幾多次都會繼續傾 唯有自己屈就
所以我唔肯屈就就變咗Ex lu
金牛真係好撚仆街

好捨得幫另一半俾錢 屋企人都少 朋友更加唔會
我重色輕友

坐等入谷

盡快加！

不過都幾日了

較咗私穩唔比加入谷會直接pass 唔會私下搵
你再填過呀

冇計啦set咗上限人數 加一批都要比人熟下再踢一批潛水先會加下批

我無set不能邀請 好似係。

咁唔知啦 人就我全加晒

我再交多次表先

上網copy

告訴大家一些關於金牛座的冷知識。

1.金牛的暱稱一般都會用好幾年，甚至好幾十年。

2.金牛的學習能力超強，因為任何事情只要做過第一次，第二次他就會適應，這也導致金牛的下限很容易被突破。

3.金牛特別容易被簡單純粹的東西所感動，例如老爺爺老奶奶的感情，老電影，老歌...那些能夠讓人回味的東西。

4.金牛還很容易被磅礡的感覺所震撼，直接震出眼淚的那種，例如一聽到國歌就肅然起敬，一看到一群人加油的場面就被感動然後眼淚自己蹦出來。

5.金牛不喜歡追流行的東西，更喜歡堅守自己的熱愛，只有在愛得讓自己很累的時候才會考慮換一個東西熱愛。

6.金牛特別記仇，5年前惹過自己的人，5年後相見都會不想搭理對方。

7.金牛從來都不會裝出一副討人喜歡的人設，因為金牛特別擅長得罪人。

8.金牛真的很難得真正的生氣，大吵大鬧也好，一聲不吭也好，其實心裡都在勸自己不要把關係鬧得太僵，金牛真正對一個人生氣的表現一定是轉身離開，不聞不問，一別兩寬。

9.金牛脾氣很衝，但多半都是假生氣，都是覺得自己應該生氣了才表現出生氣了，只要把他逗笑了，就什麼事都沒有了。

10.金牛的情緒狀態是一個循環，努力-取得成果-得意-松懈-得到教訓-反思總結-努力...

11.金牛是一個及其擅長偽裝自己情緒的人，擅長到連自己都會被騙到。

12.金牛基本沒有任何儀式感可言，什麼情人節，元旦節，聖誕節...金牛根本就沒有怎麼過的概念，只有在家休息一下或是出去湊湊熱鬧的區別。

13.金牛特別喜歡湊熱鬧，如果是一個人的話他經常不知道該幹什麼，但是金牛又會特別的享受孤獨，因為只有在孤獨的境遇中，他才能安靜的思考問題。

14.金牛認真做事的時候會特別的專注，例如看視頻的時候如果把彈幕打開，看彈幕就看不清視頻，看視頻就看不懂彈幕。

15.金牛不怕苦就怕累，這個累指的是心累，就是讓金牛看不到未來，找不到意義，覺得沒意思了，他就會開始放棄。（尤其是感情）

16.金牛不適合快餐式的感情（友情愛情都算），只適合深交，相處越久你就越能發現他身上吸引人的地方，就是他單純的內心。

...

歡迎大家繼續補充。

第4點國歌係榮光歸香港呀！！

覺得自己面皮好薄，唔識溝女應該話一開始傾都有問題有無牛一樣 可以點搞

上網9up多啲
擴展人生

有咩唔同

10.金牛的情緒狀態是一個循環，努力-取得成果-得意-松懈-得到教訓-反思總結-努力...

人馬女同金牛男會唔會唔夾

睇相處嘅feel加性格識人
唔好第一下比星座定型左

其實差唔多

你岩只不過無諗過會同依個人有發展同埋都唔係好知自己想要咩 所以先想睇下其他野

如果有feel嘅 試下約多啲出黎 大家相處下
不過而家肺炎就唔好出啦 wts傾多啲
有時牛仔唔覆人 一係忙緊 一係唔識覆
所以加油啦

請問天秤女同金牛男相處上有咩要注意？
利申：金牛男小毒撚，啱啱一齊一個月

同金牛仔一齊兩年 見佢呢排好少攬我錫我 成日覺得佢厭左我
ps.好痴身既白羊女

因為你無波

金牛男會唔會同時flirt幾個？

樹大有枯枝，答你會

讀咗1個sem識咗1個朋友

天秤近天蠍，3個前度都係金牛依家曖昧緊都係金牛
唔知點解咁吸金牛

我enigne仔，成班都男仔易識好多

記住一定要忍佢啲臭脾氣
天秤癲上黎真係好嬲打

商科好多女groupmate但係係真係純粹對佢地唔感興趣

晨早睇到忍唔住笑咗

視頻

每個星座都會有/冇

上網copy呀 鬼得閒要逐隻逐隻執返比你哋咩

4 睇親外國片d咩軍隊出黎善後我都覺得好型

自問唔平C都算無波 A同B cup咪下陷

我又好快咁加緊人啦

依然無得入 好橙

你幾時填㗎 依家仲加緊2月28嘅啵

原來係咁琴日填多次

我想問
Tg id大家喺咪唔明係乜⋯
唔洗留電話比我😂同埋都唔好留你tg名比我
唔會加到㗎～再填啦

起碼有十個人以上冇開放比人加入谷
已全pass

不過好撚小氣 君子報仇十年未晚

記成世和好？冇可能的

又係我我發覺同ex做fd真係好辛苦 佢差唔多兩日無上過水 無覆過我 現家有啲掛住佢 真係好犯賤

犯賤！有意思咩！！！？

金牛真係好撚小氣 小氣到仆街
利伸：金牛

我都知 明明前幾日仲吹咗幾個鐘水 咁樣忽冷忽熱好咩

你自己中個頭埋去人哋鍾意覆你咪覆你囉
你邊位啊 你又唔係佢邊個
犯賤！

問下大家
我個金牛男朋友(就嚟變ex)
我地依家冷靜期緊，冇聯絡大家
佢琴日開咗snapchat 睇我story (佢平時唔會開)
同埋轉咗icon ，係我幫佢影嘅相

會唔會代表啲咩 定我諗多咗

想你搵佢先

佢以前拍拖都係咁 佢真係好唔痴身 俾唔到我安全感 我真係唔明我鐘意佢啲咩

得不到的就越不放手
唔甘心

好驚 嚇走佢

有乜驚 你又話就分 你哋次次嘈都咁解決㗎？定第一次？

hi here

對個金牛女有意思 佢好似都知
佢成日傾傾下 就突然消失
過一排又出現返 又傾得好熱絡
之後又消失 無限loop

係咪我問題
利伸約過出街好多次 見面無野 幾好傾

我都係咁 純粹睇心情

者係有冇機
好似有 但係好難捉摸

講咗十萬九千次啦
Id係填tg id 唔好再填電話/你個tg名
一定要係設定-私隱與保安-谷同台-所有人
依到較返所有人我先會加到你
唔好話我冇加啦

曖昧未姐 曖昧都未有 有咩機
打飛機

消失之前曖過 又傾電話 又日日報告行蹤
我已經想拖落去
點知就失左蹤
之後又再黎過 到差唔多 又失蹤

係咪玩我